寶物尋歸底(紙業股)

人仔升，紙價大升

紙業股龍頭狂升，二三線剛起步

有無人有貨？

我一早講緊2314 冇人理

2002

今日應該繼續炒紙業股

2320連爆兩日

2314咩價入

現價好入啦 年尾升得仲多

巴打有咩高見

紙價升，人民幣升，紙業股超受惠

2313 7蚊走左 想死

2314

尋日入左 不太遲

原紙價格一路飆升，不到一年的時間裡，部分紙種的價格就已上漲了一倍。“炒房炒股，不如炒紙”不再是笑談，而是當前造紙、包裝行業中的真實現狀。

近日，又有行業人士透露：玖龍紙價再度上漲，原紙價格突破6000元/噸。同時，又有數十家造紙廠發布原紙漲價函，漲幅較大，有紙廠甚至一次性上調2000元/噸。

玖龍、聯盛紙價再度上漲，原紙價格突破6000元/噸

在9月1日，玖龍紙業上調紙價，宣布所有牛卡、瓦楞紙漲300元/噸，白板紙漲200元/噸，執行時間9月1日至9月10日。如今9月10日剛過，玖龍紙業再度上漲，最高漲幅達600元/噸。

其中，海龍牌牛卡紙漲600元/噸，其他牛卡紙漲500元/噸，50、70克芯紙漲600元/噸，其他芯紙漲500元/噸。執行時間為9月11日至9月18日。據某紙板廠高管透露，按照這個價格來看，目前原紙價格已突破6000元/噸。

此外，浙江地區某大型二級廠老總給出了一份更為詳細的價格單：

東莞玖龍瓦楞紙上漲500-600元噸。出廠含稅現金：玖龍瓦楞紙50g報6210，110-180g報5250。主要銷往珠三角地區。

太倉玖龍瓦楞紙上漲500-600元/噸。出廠含稅電匯：玖龍瓦楞紙110g報5400，120g報5350。主要銷往珠三角、魯、皖等地。

福建漳州聯盛瓦楞紙上漲500元/噸，出廠含稅承兌：高強瓦楞紙70g報6300，120-140g報5400。主要銷往珠三角地區。

湖北金鳳凰瓦紙價格上漲500元/噸。出廠含稅現金：高瓦120g報5450,普瓦60g報5800。主要銷往鄂、湘、贛、蘇、浙等地。

玖龍、聯盛此次調漲，不僅意味著原紙價格突破6000元/噸成為現實，更在本就風雨飄搖、哀鴻遍野的下游包裝企業中助漲了市場恐慌。可以預想，在9月份剩下的日子裡，地方造紙廠也將緊跟其後，下游企業又要承受一波巨大的成本壓力。

....節錄自中國紙業網
8月加左4次價，連同人仔升6%
所以大炒特炒
一大堆二線紙股現值6∼8倍PE
2002, 3363, 232

早幾日睇仲係9.x 依家已經破左10蚊

大量3363持有中

$1.2*成本價

8.3入佐九紙，KEEP到依家

屌你求其撳左幾隻都係52周高

紙價今年升到顛晒，全部半年純利升60%∼200%不等，所以仲有一段路可以跑

8月，9月都加左4次紙價
仲升得全面過蘋果相關股

紙箱用既紙加得最多，大家可以留意下啲公司既主要業務

屌，蘇文瘋都話下年木股(造紙業)升

2314到11.5-12就走

2002 睇好上幾多啊

升到紙價唔升為止

2002狂升

3363加油

d二三線得唔得架
2002 3363 731

叻仔

(3 4 月開始睇就掂 但我嗰時連aastocks都未裝無得講 )

樓主講紙好感動 個個都笑勁我

2002 10天線未穿20天線嗰時已捕住
可惜新手我猶豫不決又無乜錢
遲左上車 不過都開心
原先諗住咁上下價位搵少少我閃人架喇但個勢似乎可以玩多排

利申 第二隻股

巴打咩價位入

2.2x

集氣2002聽日再爆

繼續持有3363等$3

以新業績計每年賺$0.34, 現在PE6
抵到爛，貨源乾

2002定3363

2689 2314 走唔甩啦

連升5日吧!!

加上中國高壓嚴控環保
加速小企收皮

2314執左$1.5 落左車 估唔到愈黎愈有 想入返 但2689龍頭好似仲勁

隨便一隻都盈利大升

紙價一路上，股價一路上

上啊！

2002

火箭

理文

今日似會回唔少 我玩果陣佢大升完 回調都回得好惡下 但之後會升返

3363繼續上啊

2002 好野黎, 追返PE 都有排追
而家新高上面又冇乜沽盤, 俾D基佬睇中掃哂佢冇難度

3363仲低PE, 而且派高息

但知名度差2002好多

公司岩岩收到大陸紙品廠又話要加價
一吨紙加$500人仔

直爆

成個版塊繼續爆，今年全年業績應該間間都盈喜

冇計

就咁求其搵都榜上無名

所以好慘，但佢食正環保紙回收政策，同埋生產亞通紙售價大升概念

花旗把2689目標上調到$23

反正3363成本$1.25左右，慢慢放風爭

紙業同教育股一直強勢

繼續全部52週高有少少出乎我意料

咁多紙 當初得舊錢就比左2002
前日有諗過抆出嚟轉九紙
始終好似大間d 摩根2星期上調目標價2次
花旗又列佢做10大中國股

不過最後決定試下信自己當初眼光
有無2002死宗

呢輪加價咁顛，隻隻都有排升
想賺多啲，細隻公司會跑快啲，但風險高啲

重點係個議價能力, 仲唔斬到班客仔一頸血
D客暫時唯有局食, 短期盈利應該暴升

怕係怕在突然有D財演跳出黎做阻力

我2.2度入左
買唔多架..

新手表示 有錢搵下 唔洗倒交學費已經真心開心

師兄睇長線？

唔睇咁遠住, 你都知國策呢味野好難觸摸
最少今年咁搞法年底盤數唔會差

而佢既盈利係建築於其他行業蝕到入肉換返黎
而家唔係需求大增, 只係多謝政府扭曲左成個生態

只能夠講短期內個班蝕到嘔既行業冇解決方案

2314 12$就夠 唔貪心

需求真係無大增？
網購有增長就有需求？

而且我睇資料
中國買其他國家嘅紙漿量係有升無跌

我都一知半解 大家研究下

師兄fatfat

2002 巴打睇幾蚊

我指既係, 唔會話突然今年先買多左野, 用量多左而大增
而家感覺似係扭曲左供應, 比較之下先顯得需求大左

因為紙皮唔似鋼鐵
鋼鐵就話多基建睇到需求量增加
但唔會話今年有咩項目令用紙量大左, 紙皮瓦通紙又用多左咁

認同嘅
但扭曲左供應之後可唔可以輕易地撥亂反正？

到嗰時我都袋夠走人

ching個個都諗住長渣？

最近期例子，神華國電
煤價爆升，電廠入哂肉，但供給則又唔停得，點算好

合拼
表面就好似強強聯合咁
實制左手賺既囉去貼返右手，拉上補下
造個樣俾人睇政府知呢件事，有對策；實則上傷害既係神華既利益

咁政府可以又照辦住碗，強制造紙廠食左佢，最多做返個優惠俾你退稅
邊有得say no

都有d insight
我又想知你呢個例子點解爆升喎
嗰時被扭曲嘅因素係咩？

我都去做下research下先 作為一個新手 真係樣樣都長知識咁
咁唯有繼續睇下紙業發展 會唔會步煤股後塵

準備再入2314

供給則, 當年煤碳產能過剩, 煤企屍橫遍野
發改委就下令限產, 冇得再開採
美其名先清D庫存, 而且又係環保令, 唔俾污染
煤供應少左, 需求繼續, 再一次人為供應短缺

剩低的都是大企業，山寨廠唔比營運

所以龍頭幾隻紙股夠膽狂加價

師兄點解揀呢隻追

好似話之前d細紙廠要偷偷印紙

好似得我一個買3363

唔出名無人識

2689 簡龍頭好?
定 2002 2,3線好

巴打點睇

上面有人講左啦
想穩陣升咪買2隻龍頭
細股升得快 風險咪高小小 好簡單

一齊升

尾市陽光紙紙又上番

2.9

最後2隻一齊入, 大家一齊加油!!

咁搞法聽日又破頂

2日都全部52週高
見到都扯

依個真

連升5日破頂不是夢 有我大灰熊祝福

係咪得我忍唔到手J左2689依家紅緊 好彩小試一手

通常有人講 第二日都收皮

你講得岩 不過我大灰熊推薦既例外

賭波咩依家

講左好多日啦喎

覺得2002能夠由2.3附近上落，到星期一開市開始，不斷破心理關口創新高，縱使曾經受沽壓，但永遠收市前都企到近高位既心理關口收市，強勢橫行。
2689同2314係龍頭，又係不斷創新高，紅燈都轉綠
紙股一線炒起，二三線接力，有得憧憬下

繼續炒

升唔停
2002 快$3

入左未先巴打

你個第二日到未？

到了

3363

雖然我無2002, 但都為大家集氣

3363上啊

話哂都龍頭股
同埋我理文主力都係做包裝紙 之後雙十一 個d淘寶旺季應該多生意做
同埋理文有做埋衛生紙可值一博
2689同2314都係心水

跟左2002

買賣差價大，個莊唔出手就無乜散戶。

業績好靚，唔怕

利申：$1.2* 重倉

Set咗現價買 冇人放嘅

幫你打氣

hi絲打 🐰 (你好似都有6088 有無記錯)

貨源好乾，唔追價好難入到
2002 5%了

以為你都有2002添
你入手邊隻

3363 買左好多，帳面賺$1

6.84 走晒
而家買紙&內房

教育股升左2星期

都叻吖 但我未走到

齊齊搵多d

fatfat

2314 破頂

開完會之後會唔會大跌？

好低成交就可以無高弄低，買左半年成日見先跌10%然後倒升5%， $50萬成交內完成

同龍頭，出名個啲玩法唔同

有啦 岩先睇都有唔少人走 做左沽壓 睇下企唔企穩3蚊

穿曬

跌緊...

回少少氣都要架 又唔係大陰

2002 strong hold

我個心安慰番d

回下氣係好正常 驚咪走

頭先見幾隻一齊落

好新奇

紙股炒業績，同資源股一樣周期性股，會炒一段時間，幾個月。

同樣，跌落嚟都數個月計以上

巴打意思係一兩個月內大勢都會向上？

你買左邊隻

紙價周期，同紙股周期有偏差

2314 今朝高位接左貨

追唔追好

2314半年賺$0.48, 現在股價約11倍PE左右

仲有冇力衝

回下氣再上

紙價近12年最高，2008爆煲年紙股炒到飛天，現在紙價比當年更高。

現在紙股最新估值只有8∼12倍估值，嚟緊半年會有大波幅的升市

11月有雙11, 同埋近聖誕節，今年應該會炒埋呢轉。然後下年1月∼2月盈喜，然後散水

利申：9up

其實一早入左既唔洗驚啊 set 定止蝕 都高水走
係最近入先要睇住姐 好似係

我都係不過應該唔驚既……

即是1,2 會係最高位?

仲有政策風險，呢樣無得預計，所以答你唔到

老實說
尋日同另一個巴打研究過被夾硬扭曲嘅供求

我自己再搵下料
睇到內地快遞處理嘅件數16比15升超過5成...
頭盔 數字自己再求證

我自己諗啦 需求係有好實際嘅增長 並非全由扭曲所致
至於到時真係環保放寬番 令供求平衡
都關我撚事嚕

係啊！賺夠算，一日未出手，都假設現有資料分析，反正2017年業績一定好靚

巴打你是咪新手

今年6月先裝aastock
你話新唔新

再溝

呢3日升左1x% 有小小回都正路啦 細姪

2002 2.98入左8000股

2002 巴打止賺位幾多

食完個飯,變紅色的

綠燈收市都收貨

已入注2002

巴打睇幾多

2002 升

心都開哂

2689 有阻力

其實點解食完飯就紅左 有無人知?

今朝on99 3.02入左...

定呀巴打無問題

2.99

16.6入咗

短線3.5

諗緊好唔好溝溝佢

同路人

至少還有我

勇士

其實上午都有紅過

雖則話炒股唔炒市 可能都會同連日跌市有d關

真心9up

準備到家鄉,比D力

我新手真係無法話指點
而且我無哂錢陪唔到你

不過你會唔會考慮溝第二隻？
其他嘅價似乎仲吸引d

止賺一半 留一半放風箏 見到收市企穩2.9樓上都繼續可以望

有咩好推介啊師兄

望3.5

我淨係得2002喺手
真係要再揀 我偏心九紙

雖然紙價上升 帶動利潤點都增加 但係相比同類紙股黎講 佢升得都算頗多 觀望下先 突破到3蚊企穩先有得再望上去 反而我會望下有冇三四線未郁得勁既股玩下

同板塊？

香港今日開始大部份回收商停收癈紙

今日係咪應該升

暫時升緊
希望唔好俾金仔依隻垃圾影響到

其實中國好似暫停收幾十種固廢一段時間到2018年頭
唔知有無關係

呢D 都係其次, 重點係產業高度集中
定價權起班企業到, 成本容易轉移

不過升唔升都要睇班基金佬肯唔肯轉板塊

2002好強勢，無停連續升

頂唔到啦要回調

今日都係跌市

前面明
後面嗰句唔明

雖然盈利會大升，但如果無基金佬睇中，就無大量資金追入，靠散戶升極都有限。

2202 2689逆市升

2002想企穩$3

感謝巴打
你地好好人

算唔算痴線

好似仲想繼續上破頂

52週新高

睇住佢逆市中都慢慢爬

印鈔股

話口未完已經破頂

大家目標價幾多？

non stop

如果真係成個行業轉勢, 成個版塊都52WH
根本唔會有頂, 只有同步回落做到個一下先係初頂
驚既食糊囉返成本價, 其餘放風爭

強到逆市破頂 無得輸

紙股

其實做乜9

無乜經驗值嘅我事實上唔太知道咁即係咩意思
但我估紅成咁都有得升應該都係一種實力？

2002@3.12

尋日已經有紅有綠
今日更多紅
係咪都要開始睇路

抖氣姐

2689 9月21出業績

2002仲有冇得升
想join

咁2002肺容量都幾大

2002仲入唔入得 跟返手都好

2002咩料
個個都跌
恆指跌過300都仲升
依家追上唔上到車

上

恆指轉埋燈

發生咩事呢個朝早

理文下就要反cup

除淨前9.9走左 等左幾日終於搵到位上返架車 10.2

2002 3.2放

現價 半年盈利 半年增長 派息 派息比率 PE
2689 16.14 0.41 60% 0.156 54% 19.7
2002 3.11 0.21 172% 0.04 24% 7.4
3363 2.17 0.17 162% 0.066 31% 6.4
1812 14.22 0.75 86% 0.67 61% 9.48
731 0.59 0.072 82% 0.019 32% 4.1
2314 10.28 0.48 53% 0.28 35% 10.6
2268 3.17 0.19 65% 0 0% 8.5

2689, 1812 年結係9月，有唔同要留意
啲位前後對齊有偏差，請見諒

2689係咪留到22號出財務報表好

所以2002當日出半年業績，股價$2, 係超抵

我又想問點解

同埋巴打 pe喺邊搵出嚟
聽聞pe高就要走？

裝aastock la diu

Aastocks 唔update 嫁，要自己計
btw, 新手留意風險

求指教

要續間公司的業績報告睇嫁，佢半年業績$0.21, 理論上下半年會再賺多啲因為10，11月旺季。所以保守計將上半年＊2就算,如果你要好仔細，咁就要財務報表慢慢分析。aastocks用緊2016年個數,唔夠更新。

好撚好心機

受教了

2689 紅燈

高J咗

今日so far 都比較反覆
但跌幅都唔係好勁

細股記得睇埋webb，大莊的倉位同活動

2689

2268相比2002反而落後左，但2268同2002同樣走勢強勁，有點奇怪

2002已經15%
仲hold唔hold好

3.2仲有大户大車大車入貨
我有無睇錯

大戶持續入市中

好有米

都唔算話好大戶, d 盤都算疏落
有心推既好易A式掃上

2002 10%

好強的勢

仲入唔入好?

又係政策市作怪
中國政府一日唔俾外國廢紙進口, 紙價一直會高企

可以望下2268 佢升勢無同業龍頭同2002勁 中期業績唔差 如果頭三隻都係炒起左 呢隻現價相比之下為弱

2002竟然上唔到20大

已經連升11日

好彩我隻3363尾市又行幾格

2002 @2.92

有無邊隻紙股可追

今日兩隻龍頭

垃圾龍頭反而跌

2002@2.99

睇咩位走好？ 3.6 會唔會太心雄？

$4

陽光

無追到

星期一好唔好加注呢

2002 入得細注，反而升得最勁

星期一加注10手

不問價all in

all in 2002

你隻285 放左未

利申6手@2.99

2268點睇 咩價位走好？

以1812有AH股同時上市，假設北水用同樣的買股盈利比買紙業股，新PE短期(1∼3個月)合理值為9.4左右

所以，：
2002 估價於$3.95
3663 估價於$3.20
2314 估價於$9.02
2268 估價於$3.50
731 估價於$1.35
2320 估價於$1.40
2689 估價於$8.57

備註：
1. 2689(由於業績期遲其他3個月)，所以可享多50%盈利增長預測
2. 龍頭股可享多10%溢利增長
3. 二，三線股要折讓10%計算
4. 假設以1812做基數，北水同樣估價參考，就會出以上結論

呢兩星期龍頭跑輸，是因為龍頭率先升起，所以到二，三線追落後

以上純屬猜想假設，大家自行衡量風險
仲有基他考慮，例如負債比率，盈利轉換能力，資產等。但應該不會相差太遠

如果有幸衝到上新PE15, 就要認真考慮止賺
利申：9 up

2689 8.57？

2689唔詳細打了，下半年比上半年多賺38%, 如果再計及7∼9月紙價的升幅，大約估值$15.6
計及龍頭10%溢利估值$17.1

除非成個行業重估或有基金追入，再假設公司增長率差不多的情況下，短期應該最高到以上位置。
估only

咁咪見頂咁滯？

2002又爆哂頂

3363有冇人持有

2002 入左幾手等上4蚊

cls 10%

巴打好有心
休息2日又上水報到先

2002仲追唔追好

2002比起同業仲係完全比人低估

點解2689相比同業咁弱勢
明明龍頭

$10.3 入左一手2314
希望有排升

重倉

開始估下下一個爆升版塊先

2268開始郁未

175 上星期跟晴巴買入@20.6
短炒今日@21.6 放左執少少
再搵下隻~

破緊頂，比啲耐性，一個版塊通常1∼2隻明星股

多有多賺，少有少賺

渣2002啦
我咁笨都渣幾手

陽光消化完D 獲利盤好似仲想去

條curve太急進有啲驚, 差唔多成90度

就係見到破頂 心諗無理由未到佢

加注2002！

幾錢追？

我都諗緊加唔加好

垃圾

睇幾錢

2002 痴線 點解咁勁

之前估值太低

追落後

“双11”还未到，“纸箱”已经不够用了。阿里巴巴、京东、顺丰、圆通......大家很着急！
大家可能想象不到，网购火热的背后是纸箱价格的暴涨——2016年7月瓦楞纸箱原纸每吨3千元的价格，最近已经突破了5千元/吨。而且，这样的价格暴涨甚至很有可能影响国际市场。
据统计，2016年我国快递包裹数量超过313亿，背后所用的瓦楞纸箱原纸多达4600万吨，占全球的3分之1。其中，国产瓦楞纸箱原纸远远不够用，每年要从日本和澳大利亚等国外进口约1700万吨废纸，用作瓦楞纸箱原材料。可以预见，废纸回收说不定是一个好买卖。

就咁睇 Pe 都知同業比較

$2.8∼$3.2

2268開波啦喂，落後同業咁多要黎喇

731博唔博得過？

今日碌左入黎，2268@3.3 入手

追完直線跌左一毫屌你

2002走鬼

13.2入左2314

$13.2?
點樣入架你

$10.32?

好折墮 等撚左成朝都無好位
一入就瀉

加倉？

係喎

咩事

跌左10%

打錯，係10.32

跌果少少

仆街 望撚左成朝 見下晝都仲企住3.6 仲要上
入啦 大注添

就嚟跌足3毫
唉唔撚玩喇

又升番

上星期由未夠$3升到上而家咁多
跌少少啫

巴打我陪你, $10.3

高位大注 咁激動
A股的紙股動態市盈率都係14∼15倍，而家入風險高好多

我諗住大注啲 lam多少少連埋之前嗰啲一齊走架喇

贏埋唔夠輸咪我呢啲

2002 你地HOLD緊定走晒

五分鐘冇左10%水

高位消耗曬D購買力之後就大大棍插落去

直插都仲破緊頂架其實

唉屌 3.59入

頭先個下由頂位推落嚟，成交夠多而且快，似大戶測試個場的深度，方便之後派貨。睇實啲，紙股炒周期性業績，同炒純慨念的版塊唔同。

科網炒願景，可以承受超高增長
內房炒貢桿，愈高負債升愈高
紙股唔係呢款，要留意

2314大家點睇？

紙業而嫁升 其中一個因由係，網購用勁多瓦通紙

唔係跌 係升少左姐

我估佢仲有得升下先想入咋

唉好赤
明明都忍左成個上晝

我都係上就入下就跌
屌

啱呀

日日升10%咩，要休息

唔講仲以為暴跌
高追就預咗有風險要set止蝕位
只係升幅細咗5%就咁樣 真係跌個陣輸死你

累計已經係第6支陽燭, 第3個裂口, 點睇都唔會係呢個時間入貨

都係呻下啫

7手咋

2002好唔錯

2689 係 21/9 出業績

成個版塊睇佢頭

點解唔2002

2002 17手

如果真係，應該得3-4隻股受惠咋喎
而唔係依家成版受惠

龍頭帶頭加價，其他中型公司可以跟住加價

都無話高唔高追 幾年後可能多一蚊定少一蚊都無咩所謂

股價已反映業績

但呢排係咁跌

企稱3.4 聽日又升過

唔對路就要走，高追真係要定止蝕，你望下1415同1478
今日咁跌法我由下面坐上嚟都諗緊走

收到巴打
我上星期全星期都無諗過追唔追呢個問題
利申 之前入過一次啫 今日第一次追
隨時執包袱走人
仲睇緊第二d版塊 想入

今日痴起條筋 真係一念之差...

其實幾有信心會上到近4
只係覺得一入完就冧 好撚on9

你今次入咗幾多呀

大升市好易做錯決定，買賣之前認真再諗一諗，會好好多。

睇埋聽日

有冇玖龍紙業好call介紹

落定盤3.8走

希望今日到價

2689到底仲要跌幾耐

可能掂返十天線先

多過第一次好撚多 當經驗啦
嚇下我都應該嘅

不過都係我自己唔抵得入早左2 3 毫喺度9叫
各位巴打見諒

有時諗太多有時又諗太少
仲要大家指點

2689勁垃圾，陰D陰D跌

2002準備高開

2002上個月出業績都係橫行，微跌，半年多賺170%當日仲要倒跌

應該放咗佢先？

比唔到意見，每人承受風險程度不一樣，無時無刻都要預跌20%, 如果頂得順就okay

呢排1415, 1478, 1548, 6808呢堆跌落去都好急，入貨時如果有心理準備就無問題

希望今日升
2002好似有啲比人低估左

但2002 已經升左好多

唉係
佢同2002我竟然揀左佢
龍頭

2002開市成交縮左好多，大家睇路

似炒完

有6手，打算扑暈自己揸多半年，搏佢10-12月再上

自己高追又要屌晒鬼

補充： 2002

點解咁做， 雙11仲有成個月，中間可能回番唔少。留番可以抽Razor

其實跌我又無乜野
實有輸贏

只係我一入完佢跌個心難受好多

上緊啦, 掙氣啲

巴打目標幾多？

11蚊得唔得

而家成個市場都係等緊2689 份成績表，入面段主席的話姐

2002綠燈
似短線整固

主要睇下紙業龍頭加價能力
同埋網購的發展需求

諗住等埋依個用紙旺季放哂去就去買雷蛇
信誠哥得永生

可能11-12呱
不過依隻可能要長揸一陣先有效果見到

新手唔識, 雷蛇係邊隻?

未有得抽

唔急住用啲錢 當試下眼光啦
不過其實心入面都有啲驚，睇2002張圖佢升得都幾急，都怕佢企唔穩之後插返

我低入嗰啲都會坐

Razor ，未招股

做乜鳩隻隻都跌緊

轉燈

資金流入車股

原來係佢, 竟然喺香港上市
誠哥都有玩, 睇黎背後有大project

2689點頂到禮拜四

預計年尾先招股

全個版塊都回，A股的紙業股一樣回

暫時係小回

科網，蘋果概念個邊大回

如果大回就考慮止賺一部份

入貨好機會

無知一問
請問啲數字係代表咩

新手想問係回氣定玩完

好多選擇

有大陰先止賺都未遲

係咪成個大市回氣
尋日衝太勁？
不過而家都仲喺二萬八樓上

呢輪紙股升咁多，立即望下1478, 6808之類提醒自己升有時，跌有時。轉勢就要走，即使升番都唔關自己事，最多賺少啲。以免變長揸，浪費其他機會

除左內房之外，之前炒起個啲高位落嚟50%都有

我

紙業旺季到幾時到? 12月?

可能人人心態唔同
不過我同意你 短炒嚟講我都希望自己係去到呢種境界

between
50%

10∼11月，因為訂單會早啲落，應付雙11同聖誕

但要留意，股票是有預期性的產品，市場會提早作出反應。所以，雙11如果銷售額大升，是出貨時間，不是入貨時間

我照睇資料
3月第一個旺季
7 8 月平淡
9 10月係旺季直至年底
傳統嚟講。

意思係咪即係已經出曬旺季啲貨

30∼40%, 多左
2年前大時代，1027中由招股$1衝到上$108，兩個月時間，然後3日跌到$8∼$9, 而家$0.01
見證住呢啲時刻，之後就時時提醒自己保本是超級重要

唔係好想長揸
但明知之後會升

我指的是股票出貨
網店都係賣幾多貨，先用幾多包裝紙，箱頭紙。
舉過例，假如雙11, 淘寶，京東大賣，股票應該11月12日升，成交大增，女。然後應該短時間又會出現紙箱不足，提價的新聞，但其實呢啲新聞大部分係11月12日股價已預測。所以股票出貨，係好消息來的時間散

哇屌

我都未淘

巴打咁有信心

強分析

邊個話一定會升

正解

雙十一 十九大

話說沈晚發夢新年2314去到$18

2689之前高追左
蝕3%了

好過發春夢

穿15蚊止蝕

可能係未來報夢

而家先入仲有無肉食

175 2238 不了

冇貨唔好追啦，尋日2002都大插一輪再升返
有貨諗定止賺位同放幾多留幾多
升左咁多一大棍唔出奇

高追左 食得屎

我就等 d 錢回流先再放

所以揸住先?

731放唔放好？

樓主
你3363 正業國際平均價幾多？

我諗住揸多兩個月

我低位同高位都有貨，不過呢隻真係完全比人低估哂，個股值，多貨咪止賺左先

2689我屌你老母
跌到唔識停
坐唔坐到21號好

華晨突破初段

少貨 揸多下先咁

$1.28左右 大量， 現在無成交都出唔到貨

我同班朋友一齊入，超過70萬股，所以唔急住走,一走會推到落地心

我今日都識講

你走之前通知下我哋

我都係跟個莊走，個莊係5月同6月都有加注，個莊係一間私慕基金，旗下的股仔都升唔少
係邊個莊唔係度講，大家有心機可以睇下，3363貨乾歸邊，而且中熱炒行業。仲可能有意想不到收鑊

2314跌唔停

2314 會唔會跌到9字頭

紙全跌..跌唔停

震倉試水?

喂 今日算跌得少

2689跌到想打暈自己

都係1%附近 算整固
無番5∼10%都唔似震倉

我第隻貨少注升緊的 拉上補下都企穩

比起其他都算係既
繼續hold住先

有隻700幫我頂緊

升左咁多日 逆市下跟跌應該可接受？

我要顧埋自己on9高追d數
再跌就倒蝕

2002 3.26

我另一隻係紙股黎

板塊輪動 捱下價ok既

今日跌到蝕返哂

高追？

2689上個禮拜高追左+2002一齊跌

睇下2002 跌多少少就入貨
酸左好耐

睇路呀

3363入左10大跌幅榜

$200萬成交都無，散戶威力驚人

跌一跌無$7∼8萬

投左降止賺左，大家賺多啲

快d收市 想打暈自己
唔想放

琴日入2314,今日就咁撚樣

走啦走啦 打到嚟

你地越 放咪越跌， 揸到雙十一 十一黃金 就升返啦

定力

紙價仲升緊

我就咁睇，股票冇野話一定升同可以賺到盡，如果唔想蝕大錢就要定止蝕位
好多輸錢就係死hold唔放，１佢跌完可以再跌，２時間同本有機會成本

我諗緊而家入唔入 返d

玩正股 閒錢 咪坐下， 又唔係老千股

止賺ed 2002

巴打你80萬貨

人人都揸住 你估人人都想揸住咩

止賺2002所有貨，細注貨2268

留名返黎 binc

紙股hold多一個月
雖然我都有蟹到2689

我成本比較低，而家帳面先有$70∼80萬貨

成倉綠燈 走唔到了

一言驚醒意中人

新手入兩鑊追兩鑊都仆街
在此發毒誓我唔再高追
否則輸到破產

2002跌穿3.2

2002 3.17

高追有技巧 多啲經驗先好做

又交學費

其實上星期2002先係$2.2左右

咁佢地唔係2.2果陣渣貨嘛

好撚hard feeling
明明最初都算比人入快一步 但結果
得個桔

聽日開市唔升返就放哂佢

跟

你幾時入先？

2314如果跌穿10天線就要放
希望頂得住

2.2呀仆街
正宗豬西

人踩人，@3.23止賺走

好多隻都係DL收咁濟

龍頭跌得急，其他都跟住跌

又要回番幾日

差唔多1蚊仲想點

震走下 d 高追先咁先健康

但我近3.6大手入左
而家企喺度

我番屋企反省下 唔上連登嚟懲罰自己

全部仆街

就黎可以開個哭喪區

好多兄弟都止賺左，應該剩好少人

止賺啦止賺啦 2314 2689 破頂日條上影線咁長 再跟住幾日大成交回番到十天線 賺左先 2689業績後先再睇位入番

2002冇止到

2314上星期10.2入 慢慢擺

2314之前執過佢一劑依家食回頭草 坐下唔驅

我2314 平均價10.25入，而家已經驚緊，我係咪太廢

唔洗驚喎 紙價預期都會升嫁啦 回調下亦都好正常 定好止賺止蝕價位擺住先囉

3∼5% 都係好少

多謝巴打，因為都入左幾手，好衝動

2689 $16入
止賺冇我份
止蝕又好似好傻咁

之前8.24買左 9.5賣
之後想翻炒
10.3買左
宜家又要坐

扑暈自己啦

十天線姐 唔洗咁驚喎

等緊幾時入返

價錢上係既
但今日走勢真係有dd瀨尿
我唔理佢算了

呢兩星期紙股都強勢，今日幾隻大插其實都係10天線附近又唔駛咁驚(係2002遠啲)
如果橫行冇插穿20天線，睇下2689半年業績如何先啦

放咗2689

等緊筆錢去買其他

我又反而冇既
冇特別股想買

穿埋15元真係要想想君子報仇

希望聽朝轉返燈
至少比我返返去止賺位

咁你點解今日到止賺位冇止

半倉高j左2002
未驚過

同你講 你咁樣玩股票一定輸甩褲

買完跌少少就即刻夾硬止蝕轉馬諗住賺得返 到你入第2隻 好彩嘅話就買完升少少 唔好彩一入又坐唔通又止蝕

我好新手果陣都試過 老實講 你一係坐返大個本 一係收手儲多啲錢先

連登有愛

同意
入場買一隻股票之前，你應該要知點解買佢唔買其他股，止蝕位要知。
我現在一年買3∼4次，每次都做功課2個月。寧願賺少啲都唔會出出入入，因為好易做錯決定。
最初本少(10萬以下)都想刀仔鋸大樹，結果蝕得好勁。而家本金大左，寧願每季5∼10%, 都唔會買高風險股。好彩的一年都會有唔錯回報，當你一隻股有3∼4個月的準備，就可以考慮低成交無人理的優質股。
當然，賺錢方法好多，搵一個適合自己的方式就好。
利申：呢一年無買過科網，內房，內車呢3個當炒版塊。而第一季買1299, 第二季1038同3363, 第三季945, 只有呢幾隻。除左3363, 其他每次10%∼12%，已經滿意。

搵到一隻會升1000倍的新股，應該是500之1(近15年新股有700的增長應該只有佢一隻), 而買到而同時持有賺100%是1%,而賺10倍是0.01%, 更何況是1000倍。

實況是，每次有10∼20%, 而持續做到表現，就已經好好。當然，股神另計

每日都有20大升幅，每次都會幻想自己能夠次次都買中，然後發現自己買的無升，無買的就狂升，就質疑自己的決定，之後跳船。結果跳完船之後即跌，左一巴右一巴。

每一個大時代都有明星版塊，炒到顛之後跌到落地心永不超生。而每次總是有人說這次不一樣，點樣點樣唔同。

94年炒紅籌國企，2628差啲上$100
98炒科網， 8號仔炒到上天
2007年炒第一次直通車，內船，港交所，5仔，民企，330，494, 941，資源股
2009年, $4萬億救市，環保能源，基建，澳門博彩
2015年，炒合併，中車，南車
2017年，炒內房，內車，科網

咁多年的港股，如果不幸高位揸住某一年的熱炒股，仲有好多番唔到家鄉

如果唔怕悶，其實睇下白花油，維他奶，港通，大家樂，大快活，兩電一煤呢類民生類股，乞立咁多年股價有上無落，其實都是好回報又唔駛打理。

長文請見諒

老股民

巴打都係價值投資者？

Btw

3.59入左2002 廿手
係咪應該放

唔等錢駛嘅擺到出年啦

2268準備就緒

唔好蝕左就話長線投資，唔好同股票談戀愛
係咪好有信心會升返？係咪keep 囉
BTW: 1415, 1478, 6088

長遠黎講我睇好2002
出年希望上到$4~$5
利申 1.9x入左，strong hold

止賺食咗先

再跌過

同樣呀巴打 2.3 入左

2689又變番火箭

當你覺得佢無得救的時候，又會爆一爆

hold唔hold到聽日好
定止蝕算

2689有無機會帶住紙業上返

假象

2268

2689聽日公佈業績
Hold 唔hold 好
利申 高j左

帶返2002

2268破頂

岩岩仲諗緊3.39買唔買,諗諗下變左3.45....

唔7都7左 唔差在HOLD埋佢啦
利申 我都高J左

其實紙業而家先入返牛市
震散呢一堆之後應該會扶搖直上

個版塊又上返去

收復失地

老手

等業績公布啦

好彩700執番唔少 頂住個損失

屌

strong hold算

雪球到話隻陽光之所以咁樣劈落去係因為第二股東係咁套現導致人踩人

邊位雪球

2002 有成63%買盤係3.63

紙業要頂到聽日

2689好勁

2268高速破頂

其他都有力

大陸app

2689升番4.8%

但呢個應該係上星期 平均價2.X
有公告

不過2002 D 沽盤係好狼死，一次過打穿你幾個位

玖龍紙業5%

紙業尋日只係震倉？

唔知，但尋日全面下跌，而且都幾急

嚇死好彩捱到今日
今日冇乜野應該可以頂到聽日出業績

玖龍紙業$16

橫行左幾日，今日帶頭爆上

我16.1入 尋日15.2溝左一下

其他紙業都上返

都話渣耐d 啦 3.57 10手 未驚過

主因可能係因為幾位KOL
睇過下D 留言都係笑小兵oo9同個叫管我財既大V

巴打2002

strong hold

到2268
巴打肥死了

諗住佢獨升

點知帶埋2002

其實2689啲消息同業續⋯ 仲未公布就升

成個版塊都狂升

有冇人阻止我溝淡佢

似乎係2689 個業績

老實講就算預計下半年紙業會繼續有好業績
(廢是用個"知"字 陣間又比人hi)
我都係真係諗住短炒

如果無高j 尋日咁震法真係走左

希望快d上番

係

尋日真係好撚驚
冇放真係賭佢今日轉燈
下次都係跟返止賺止蝕玩

淨係呢10手？
之前有無入過？

係咪應該等業績之後先入2689？

有啲後悔買左3363，冇成交唔識郁

2689
嘩

你入番啲就推上
佢3線股，小成交係咁

快啲搵人沽爆佢，唔識停

琴日有入2689就好

尋日推左幾格

之後落返晒佢

2002返黎啦

2689上過16.3

求解答

又高追

今日可以小注既
現價都唔算真係太高追
佢1十天線就彈起
雖然尋日我都嚇到瀨屎

除左大戶之外，應該無人答到你

A股紙業股都升

2689之前業績後有冇跌一跌？比個靚位入

2689火箭咁升空

業績前唔敢追住

其實驚又唔係好驚
但真係太衝動
本又唔係多 去到咁撚盡

唔好j啦

why

得返隻2002仲揸緊

又無燃料啦

聽日升

出業績后先敢再追

點解

個個等聽日？冇哂聲氣

2689 聽日幾點公佈業績

而家磨黎磨去都冇咩好討論

等返幾個星期啦

有冇人今日加左倉

隻2002 而家個價好似幾吸引
3.25落到3.19..忍緊手仲

我應該等3:59先再加注

不了

3.18已入

我都係~岩岩掛左3.18~轉頭就入左

琴日話2002 一升就放嘅人去左邊

2268大火箭

嘿嘿嘿 早幾日已經講緊 應該呢度無人跟

你發發喇

2268 同 3363 我揀錯左

2268 10%

睇pe仲有得升 希望4蚊 有無同路

2689跌果下真係嚇撚死我，跟住就大手溝佢老母
利申：16.3入第一注，15.5同15.3入第二第三注

聽日

勇者
等食糊？

咁都叫有升？

聽日就3.6啦

尋日一心諗住坐
冇咁既本錢同勇氣溝
其實呢d情況咁樣大跌
溝都唔知明唔明智

等出埋業績再睇定d先，如果共匪唔發瘟，就年尾先放

小弟2002睇2689頭

琴日枝大陰燭走唔到
今朝又出陰差D走左,純粹好彩做緊野唔得閒理佢
之後當無事發生
不過策略上我本來係放既,呢排行狗屎運

第二三注溝貨位會唔會太近？

運氣都係炒股一個重要因素

同路喎
我16.1 第一注 15.34第2注
我已有心理準備坐一排

2689@9.95
咩位放好？

唔好放

fat fat

冼乜坐

無聊競猜2689業績

全年核心盈利升60∼70%, 即$28.34億*1.6或1.7, 即$45.3∼$48.2億

撒除融資活動虧損及金融工具虧損$17.124億

人民幣升值3%

純利介乎$63.8∼$66.8億

每股盈利$1.37∼$1.43

派息比率30%, 每股派$0.36∼$0.38

最新市盈率介乎11.2∼11.7倍

假若2018年增長15%, PE 為9.7∼10.2倍

大家點睇？

聽日應該收市後出業績

係就fat fat
希望帶埋2314 一齊升

咁遲
唔夠本加2689倉了

見佢仲有力跌，咪執佢老母多一劑
再跌再執，執到佢唔夠膽跌為止

修正：應該唔駛計呢個數

應該今日定聽日入2689

冇乜力咁

尋日有冇加倉

3363買盤幾得意，大華繼顯係邊個揸莊

插左插
好多人沽？

2689又黎

岩岩開市姐

買賣兩閒，零成交

收市先出業績？

應該係

1812破頂

巴打真係乜紙都買齊

我得3363，無其他
幫大家打氣

得一個莊，通常如果個日要推高，就會排滿哂買盤

貨源乾，個莊有無蒲頭一目了然

早兩日都係散戶自己撕殺

就會睇到個日邊個入貨，邊個出貨，散戶定係個莊。而且大慨會估到散戶咩價位入同出，因為平均每日得20∼30成交。有時間真係可以chase到邊個賺，邊個高追

2689 上完又跌返

又落返哂黎

每日一隻發威，今日1812

2689@16.28 3手 是勇者不必怕

唔敢再加了

準備開車啦

KEEP住升D就沽番落黎

聽日業績後開車

This?

2689倒跌

坐定等業績
呢隻股傻既

15.84

2314直插返落去

2689 應否 而家入？。？

真係痴撚線
成日直插

點check邊個幾錢入貨

做咩倒跌

臨出業績咁跌

好小可業績向好升完倒插

內部消息定又震

2689 公佈左 業績未

呢招是咩玩法

未

升完又插 插完又升

隻股痴線

2314都倒跌

明明業績 十成九升

睇唔透

上落成蚊咁濟

手足們 淡定有錢剩

淡定 緊淡定架

震倉姐嚇我唔到既

最好趺多D tim ar 入多幾手

2002 去反開市價

3.19....

痴哂線

係咪春江鴨，知2689仆直

大戶正仆街

聽日要爆升

出業績前都跌到咁

你唔諗下呢個月佢升左幾多？

估唔到 今朝排3.18都入到貨

回氣

完全唔知做乜

定過枱油喎

2002停左板既

好想入2314

入吧

入啦 理文理文

玖龍 生性d好嘛？

入市最後機會

2689驚都未驚過

樓主你有冇定目標價？定係出大陰走？

你講3363？ 之前有答大家$2.8∼$3.0

1812 破52周高

係呀，thx

朝早贏咁多
收市就黎+-0
聽日

成日震 痴撚線

2689幾點出業績

一入2002 就黎個3.16......

說好的業績呢

agger

今日第一次入10手

2689收市前幾多資金流入返

2002 set左3蚊止賺, 希望唔會回到咁, 依家差5%, 有d近

題外話 S&P 剛剛降中國主權評級

聽日內房，內銀，高負債的公司應該有反應

之前幾年2689都係5點幾到6點幾出業績，今日要等多一陣

幾多？

全日有資金流入都係咁跌

2002大戶走撚哂

點解會跌？

2689業績如何？

未知😭

聽日就

冇聲氣

咁耐未有 姐係聽朝先出

玖龍紙業(控股)有限公司 (「本公司」) 董事會 (「董事會」)謹此公佈將於二零
一七年九月二十一日(星期四)在香港九龍觀塘海濱道181號One Harbour Square 22
樓1室舉行董事會會議，藉以審批(其中包括)本公司及其附屬公司截至二零一七年
六月三十日止年度之末期業績及其發佈，以及考慮建議派付末期股息。

無寫幾點開會

非執董有譚惠珠，吳亮星

乜會咁夜開會既咩

邊度睇到

官網－－－投資者關係

呢個係咪

yes

好似唔太好

但係派息率高咗好多

有冇運行

如果啲人貪個息高咗咁多而入咪有運行
不過業績對股價影響係好難估

屌 半倉2002 點算

就快十一到時點都應該升少少有位走掛

同預期差不多30%∼35% 派息比率

都係2314好D

每股賺0.9人仔，即$1.06港幣

未計7∼9月紙價上升

2017∼2018年業績有望上$1.3∼1.4

其實不錯

pe 15倍😌

係呀 記得聽日即斬

成倉2002同2689
聽日有冇機會爆升

又唔需要爆升 一步一步穩上好過爆升
爆升你心雄又唔想放 之後跌番落去咪仲衰

大家都好似冇咩信心

其實業績幾唔錯
咁睇2314應該仲要高幾皮
2314冇得輸

呢幾日就係咁既套路

企穩左16蚊先望上去啦
今朝有無限憧憬

紙股就咁睇唔會大爆，只會慢慢上

因為紙價，供應都係實在的數據，無咩大的幻想空間，但又唔會短時間大跌

佢呢幾日d升跌令我好想脫貨

業績就咁睇就靚
但如果單講聽日表現
好消息出貨定業績好引人買真係冇得估

Strong hold

盈利增加68.1%, 比之前盈喜公告超過60%多

派息增加，毛利增加，貸款減少

短期影響因素：
1. 大行評級(最影響)
2. 紙價
3. 雙11, 聖誕銷售量
4. 人民幣匯率
5. 合併，收購，退稅，補貼或其他

即係壞消息？

應該係融創個d借得勁既股死先

1.大行目標價最新大和18 花𣄃23
2.紙價呢期不斷上升
3. Unknown
4. 19大前 人仔企得好硬 放心
5. Unknown

但呢一段升得咁勁係唔係仲咁有力上呢 可能真係要回下氣

19:37 【玖龍紙業()2017財年純利大增290.8%至43.84億元】格隆匯21日訊，玖龍紙業()公佈，截至2017年6月30日止年度，實現銷售額391.55億元人民幣(單位下同)，同比增加22.0%；毛利79.76億元，同比增加36.1%，毛利率由2016財年的18.3%增至20.4%；公司權益持有人應占盈利43.84億元，同比增加290.8%；基本每股盈利0.9387元；宣派末期股息25.0分。公告稱，於期內銷售額增加主要受產品售價上升所帶動。毛利率有所提升乃主要由於產品售價上升所致。
(來自格隆匯App港股財經快訊,點擊下載👉 )

市場反應好似唔太差，希望2689破頂

破完頂要企得搵 唔好氹我地開心

破頂就放

2002可唔可以跟埋升

恒指

大跌...

要逆市升

中國信貸評級下調，高借貸行業受壓

內房，資源gg

又跌返

乜撚野事呀屌

垃圾黎

到底坐咁多日等到出業績有乜意義

資源 重倉

跌到咁 仲坐唔坐得到禮拜一

咁奇怪既玖紙依隻野

仲插緊

2314都係

放棄

成個版塊跟大隊

除左731

蝕到仆左街

尋日高位應該放左佢算
屌你真係垃圾黎次次大插大上

開市16.34 只需要10分鐘 跌1蚊

巴打買左好多？

90度角下插

大家坐穩

大行唱好 25蚊

堅守呀 戰友們

尋日見2002 回返去3.16
今日不問價入左

入多幾手

又挑戰大家忍耐力

恆指一下跌左200點 穿翻2萬8
安慰自己中

其實今朝開市整體都跌
繼續坐2314

2002 忍住

2689 守住15蚊丫

我地2314既手足穩定好多 根本唔洗怕

灰熊對2314好有信心

2689撈左下

緑燈

番黎啦 六師弟

我睇唔透

垃圾股

到底幾時放好

只可以講呢道d人買得個幾手 跌唔夠1-2%就喊晒口咁

痴撚線 90度跌90度升
唔玩呢隻了

又震倉

坐穩啦，幾%怕甚麼？

綠燈

幾時有息派

全力2002

2689 12月

無事既 仲守得住

守住15就冇事

成個版塊有升有跌，但都係1∼2%, 算硬淨

始終業績交到貨，唔跌得太多

可能慢行1個月，然後炒埋雙11收工

2002 set左3蚊止賺, 一路都掂唔到, 最盡好似3.06

整固完繼續gogogo

抖返一兩日 ，今日跟大市回返少少姐

之前由高位果轉跌set落, 今日last day

呢隻唔洗止蝕啦，慢慢等下好過

唔係止蝕, 我2.38買, 怕佢上次回太深set定先

半年每股賺$0.21, 全年當賺$0.4 ，你買的價都係6倍PE, 大把水位
內房炒到30倍以上，真係無眼睇

我2.99買都未驚過

上呀！

我3.34買 驚都冇撚用

實番到既呢D價

2002 唔好再9叫啦，定d,驚咪放放左咪升，永恆不變

成個版都是紅燈

之前入左隻731走唔走好 黃金週會唔會升番

下個禮拜$4見

又紅燈又緑燈又紅燈又緑燈

就快1%上落

悶走你

點解2002 停左機???

星期一 $3.5

成個版塊都好似停左機

逆市已經好勁

2689

終於郁

個由16.4>15.18 15.18>16 16>15.6 15.6>16.18
全日有個咁既上落 咩玩法？

密食當三番

16.4放 15.2再入 16再放 15.6再入
咁你就係賭神

入得少少

企穩

2317 $10.4

預咗

業績咁好

估唔到會跌 所以即時撈左啲

其實同盈喜差唔多關咩事

2689收Day High

2002似做緊收窄旗型

代表咩

2002成交縮咗

撈左咪賺多d

巴打好波！

網上搵的, 好長盡

恆指都係旗刑

咁仲好

2689加價好波

星期一gogoogo

快D上17蚊

下游囤貨

上游加價

呢次真係可以炒到雙11

剛剛去了中國紙業網睇下，陸續有公司唔接新單，清舊單。紙價應該短期內爆升

只擔心19大會臨時放寛quota

19大前鎖定利潤先

唔追明星股既我去左買左CX

吓

得罪問句19大係咩黎? 同埋幾時

google la diu

巴打你啲時事真係

睇好邊隻細價股
得返2002
唔想玩2689了

兩隻都有

2002 我set 唔切價 高j 左

巴打用2 個月去做分析主要係睇咩?
我都只係識用 P/B and P/E 去決定一隻股票，其他都唔識

你不問價入700算啦

2628中人壽好似05年先係香港上市, 07年爆上時高位都只係50蚊左右
94年係紅籌國企初出道，至97年時先熱炒，紅底股應該係講佢，仲有光大、招商局呢D當炒明星股

你上面都講左D當炒明星股每次牛市都會轉，花無百日紅，咁就梗明白無一隻股票適合長線投資，該散水時始終都要走，仲要銘記下次牛市時，上輪牛市熱炒過嘅就勿再沾手。近十年能夠長揸，升完個牛市又一個牛市至今都仲炒緊，唯一隻700騰訊而已。與其怕輸，倒不如訓練好自己賣仔莫摸頭，適應返大市步伐，炒咁多年，點都學識點跟風節奏，真係無咩好怕

咁你all in 700 la

即係

紙價升

紙價gogogo

岩

紙股繼續強勢，內房在一出招就跌到

2002唔識升

得番玖紙破頂

16.8$入左5手是否不智

咁刺激

2689 $17.04

摸頂了

無啦啦上咁多

成個版塊轉燈

逆市升8毫

而家大陸打壓內房
資金開始轉版塊, 紙業有機會有運行啦

我新手真係呢種心態 本少
買親都蝕

成個版塊逆市上

玖紙升到傻

想屌死佢

放左？

2002 都跟隨緊你

上星期睇一班人蝕住走

16.4 1手2689

六手2002@2.99

6手姐

破頂少回 希望企穩17.1

2002幾時破頂

早知all in2689

玩2689 la

唔高追了
一陣佢又直插

2689 各位睇好幾錢我就希望20$

2002跌埋

3.11 了

$22

完了吧

22
利申 高j ed

個市跌得太勁
得返2689仲未轉燈

2689都開始回

冇哂力

搞乜

2689 $0.2息都唔錯喎

知道頭先高位放左一半先
利申：新手唔識睇個市

2002又要hold

穿左3......攪什麼鬼

玩完喇所有野都完喇下年再見

震完又升返

無哂力 走一轉算 睇定d個市

扑暈自己算

仍然2689

其他跟大隊

崩盤了

入市好時機？

沽貨恐慌
睇路

似d人拎番d cash

技術性調整.jpg

Btw,有無人知監控房地產政策是咪有排玩？

係
內房應該玩完

全市調整？700跌左幾蚊

全線震倉 終極一跌

死淨2689咋

2002 Strong Hold

me too

仲有5號仔

2隻都有貨

避過股災

好似跌定左

2689升少咗好多🤦🏻‍♂️

隻2002真係奇怪~
今朝都升番上3.28
之後就一直急跌

明明紙業係強勢

加油

2002成日都好大波幅

痴撚線

2689都頂唔順